[集思廣益]其實香港都需要一場金融革命

今時今日個個大孖沙都係逆市中獲利，全民失業個個勒緊褲頭佢哋就賺到盤滿鉢滿，中大大聲話要開源節流炒人，跟住狂拎政府資助，跟住股市樓市爆升北水留入，政府就話救市成功
即然咁無社會責任輸打贏要，佢哋咁鍾意錢，我哋一定要想方法令班19地產商輸突